今日有人撩我隻揪

佢...佢...佢好大隻....因為我唔小心撞親佢...然後...

=大隻佬 =我

佢：撞鳩我？你知唔知我咩料呀？
我：唔知喎...
佢：隻揪！隻揪呀屌你老母！
我：哦...

Ok

隻揪！隻揪呀屌你老母！

你有無腹肌？ 有就唔驚佢

i know thai hand

哦...

樓主點解唔講埋你兩拳就打低條大隻佬?
利申:係側邊睇住全程

你叫呀俊？

四眼仔
我而家係你屋企樓下
落黎打落過 等我打爆你幅眼鏡

你係咪係旺角奶路臣街個度比人打到爆肛個個

每朝起身會舉3下啞鈴，點睇？

廢事嚇親大家啦～唔講結局了

我學咗詠春3年度，拳法先有用。
無論幾大隻都要捱到我的排雲掌，全攻型好權